\vbox{
    \ifmini

        \section*{Zogen einst fünf wilde Schwäne \index{Zogen einst}}\nopagebreak

        \setchords{G C G | C D\spt G}
        \chorus{\wdh{D\spt G}}

        \begin{enumerate}
            \item Zogen einst | war mehr gesehen
            \item Wuchsen einst | keine in Blüten
            \item junge Burschen | keiner kehr mehr nach Hause
            \item fünf junge Mädchen | keines den Brautkranz fand
        \end{enumerate}
    \fi
}